覺唔覺喺公交車開大喇叭聽歌好帥好瀟灑

港豬又鵪鶉又怕事敢怒不敢言
唔怪得香港冇民主冇公義

666他媽的牛b死了

公交